「請注意，由於近日葵芳站既極度滋擾事件......」

岩岩係屯門同兆康西鐵站聽到段咁既廣播，想問呢個係站長個人諗法定港鐵高層統一字句？
屌佢老母，港鐵真係比人圍極都唔撚化，清算完黑警同政府後，港鐵都唔能夠倖免

下次行動會係圍港鐵 噴佢漆

統一字句黎

依家tvb又淨係影葵芳站